水晶撚入嚟 (14)

見無人開，膽粗粗開咗！

推

最近想買條坦桑
有無推介

想問下大家呢條𤧥璽係咪真野靚野

1001又唔開post
友情價 6.8cm超七 1650點睇

有幾粒好似幾多礦
仲幾濃色 好似諗得過

見光死

你應該戴葡萄石除負
舒俱萊就比病人戴

隻色好假⋯⋯⋯太通透

我都覺ok

水晶新手，想問下係咪愈靚水晶功效愈好？另外公司坐隔離位好黑人憎既同事放左條紫晶鏈係佢個位，我日日望住佢條鏈覺得周身唔聚財，係咪佢條鏈影響緊我

個人意見
水晶有時都講你放上手同佢有冇感應
咩叫有感應？
有啲人會覺得一放上手 有啲氣送入手
有啲人會覺得心跳快咗

水晶靚唔靚個定義都ok廣下⋯⋯
如果我講 某啲水晶 我會睇濁唔濁⋯⋯即係望落會唔會好似有層霧咁
有霧就算唔靚

關於你同事嗰條鏈⋯
我覺得係你本身唔鍾意佢
所以佢啲嘢你點睇都唔順超

幫手quote 番啲野過黎先

[/quote]

想問失眠同吸負能量應該戴咩水晶好

放負係黑曜石
黑曜石放pillow 下或床頭都有助失眠

應該唔係假 呢種質素係要賣咁平

呢隻超七 出面賣500$都有大把人仆到去買

我都搬埋個黃店list嚟先

自己膽粗粗加多幾間先：
水晶義賣捐錢612
dyman_crystal 有罷工、文宣、黃圈優惠
Rosebud_crystals 文宣、長期黃圈優惠
大家有睇開嘅都可以補上去

唔同店都有唔同主打，有啲主打性價比，有啲sell功效，有啲就賣靚晶貴貨，有啲就水晶種類齊全

大家可以睇多幾間，做吓功課唔明先再問

雖然係黃店，但都唔好直接狗衝，最緊要都係自己睇多啲，就算知道要清要多礦要鮮色，但點先係清、多礦、鮮色，基本上冇概念去對比係好難理解，唔做功課就預自己銀包夠厚可以交學費啦

睇圖似假野嚟

今日經過西九cp，多人到癲左

黃店既話仲有stellax同boboboxox
Stellax有罷工，去間旺角都會望下
Boboboxox有送硃砂比同路人，買過一次蜜蠟，性價比幾高，同埋店主好好人，問其他水晶問題佢都好詳細答

我自己都有喺p記同車仔買過
P記既水晶偏貴，但能量真係好好，尤其擺件同大珠珠拎上手就feel到能量
車仔就性價比高，同埋有d比較少實體店賣既水晶，例如次石墨，阿拉善，藍線石等，不過通常慢就比人買哂

拉長石、月亮石

其實如果個人太負太攰 與其買手串 不如試下買舊石甩下
我自己就係咁 隻手有啲野搞下無咁易亂諗 同埋比較舒壓

買舊黑碧擺係床頭啦！

月亮同拉長都易搵 自己都係甩緊呢兩種
買舊大啲好甩啲
葡萄石就未見過有人賣

我係jai到買 拉長60$ 月亮因為係透體稀有啲所以三百幾 如果唔係透體呢個size應該兩百內 呢個size我覺得好甩啲

我喺adela買咗條紅紋，啲孔位全部有磨粉白色一圈，有冇改善方法

無嫁 紅紋本身好易花 磨磨下就好易出事
如果唔想惡化就買啲隔片啦

呢個真係好癲...直情成條唔同左

Lm

睇佢ig白晶簇話擺到明賣養晶笑撚左

多謝分享
以免中招

跑數嘅話就綠幽靈
如果想事業順利就綠髮晶

貴到飛起

地方唔舒服

上次聽左一間講星座賣水晶都好似幾準，見佢都係黃，有捐錢有幫手足。

想問轉工搵工帶咩好？綠髮碧璽？

買開個間黑曜100內 乜宜家食水咁深

睇落有髮又清點解要咁平 利申新手唔識

唔係有礦就要賣得貴 而係要睇佢多唔多礦 同埋其實晶體唔算清 都有一層棉係上面

拉長石背陽光有啲黃係咪正常，覺得佢好似黃過之前，係咪我戴得吾好

剛買翻泥

1個月後

黑曜石而家要二三百咁貴嘅

根據你第一幅圖嘅樣係正常嘅如果你轉一轉發現冇咗，嗰啲多數係光面折射問題，會黃黃地橙橙地咁，如果你做咗啲令手鏈黃嘅事，多數都會成條黃，而且會成粒黃

不過亦有可能係因為部分珠有注膠變黃啦check吓係黃嘅部分係咪全部都光面或者或光面背後

又唔一定呀價錢同質素唔一定成正比，有啲係十幾分錢一分貨，食水好深

不過唔好寄望太平嘅會好靚就一定啦

好多食水都好深 食水深同性價比係兩回事
貴唔代表正野 （好似咁Crystalfxxx ）
平野 （好似 CP MSN咁）都唔一定係差

其實平唔一定係唔好
本來黑曜石金曜石就唔需要咁貴
我嗰條戴咗幾年仲feel到有能量
當然你覺得貴啲會安心啲就另作別論啦

新手入坑留名

有消磁？

唔岀名 貪佢啲野幾平 同好似幾好功效

有用碎石同晶柱

戴前要先淨化再戴 戴係右手
黑曜石都有分幾種 彩曜 銀曜 金曜
銀曜偏陰岩女性 金曜偏陽岩男性（據某ig shop講）
不過都可以無視 睇你自己中意
呢兩款比彩曜添財氣 辟邪強啲
P.S.西九車仔做農歴七月優惠 唔使$100內就買到

Crystal place唔覆whatsapp

X2，係咪只覆熟客？

我都想知，有冇人成功喺佢到網購？唔計live嗰啲

西九其實有冇好舖？有次去過嗰度某間喺路口嘅店舖買
我朋友一睇就話佢啲水晶能量勁差⋯⋯

屌 呢頭講完佢覆咗我佢出post我就問佢 然後佢隔咗成個星期先覆 同我講冇咗好耐

成日有咁既情況所以呢到都話最好直接上門市

西九淨係幫襯車仔 不過佢IG post好多講到好平咁 但去到鋪頭啲價相差幾遠吓

琴日去完西九車仔買 見金曜同銀曜石10mm都係$65
價錢同功效就冇必然關係嘅
都係睇你幫襯邊間有信譽嘅舖頭 加上每個人磁場同體質都唔同 好難答有冇用喎

淨化真心建議買白晶簇 一勞永逸
淨化消磁能力又強啲 都係$1xx
碎石爭議性比較大（我買左好多當中咗伏
燒鼠尾草 比較麻煩又難搵

車仔啲野去見到實物真係唔想買
極唔推介

想問晶柱點睇
細手圍jj，人哋擺到排去中間成六七條嘅大晶簇，通常比我淨係擺到兩三條喺頂

其實有無邊到可以學水晶
例如點睇靚唔靚

依個真，睇live同佢啲post好鬼靚，但我尋日去鋪睇爭好遠我覺得係靚果啲係live已經比人搶哂...

晶柱冇乜研究
記得聽某啲店主講 話晶柱尖端發放能力較少
水晶呢啲越買只會越多 不如買個大貴少少可以放得多嘅仲好

想問下大家呢個真定假

開我700蚊

佢IG post都係講幾多錢至幾多錢冇講實
去到睇佢哋實物係冇咁性價比高 正常質素都係IG講嘅範圍高嘅價錢
可能我去到嘅時候 抵買好嘅俾人買晒掛

唔係買唔買大嘅問題，人哋手圍15-16cm，我13都唔夠
大晶簇肥一啲我都已經擺唔上去

cp去貨速度係好撚柒快基本上熱門水晶一朝就賣咗大半

有一次因為早上會經過cp，打算上去望吓，門都未開已經有一村人排隊等佢開門唔講仲以為排早餐

貴

咁晶簇都有分好多唔同形態 我會揾一啲有放埋水晶手串嘅晶簇相 IG shop幫襯

其實咩水晶嚟
一般來講價錢幾多

灰月光
呢條係咪10mm左右

Yes

我又冇乜為意 大概差唔多size就算
功效我係見兩個豬扒fd帶條草莓都岀到pool

好難講幾錢
睇你果間食水深唔深
呢條我自己覺得值4-500

明白，仲諗住買，
宜家唔考慮，感謝巴打教路

自己睇多d 實物/相 睇得多就識分

打晒燈都只係咁
唔透又冇彩光/藍光
實物應該更差

串隔片，紅紋係脆弱啲

我完全唔識，
都係一間打住同路人嘅網店sale

唔值 晶體差到線都唔多睇到

其實買之前google下，ig搵下同款，睇下大約價錢質素，唔係好難啫

會架啦

好
諗住同路人唔會呃，
點知都係

咁勁？可能唔夾我啩

未必架名石、pinkxxxxx嗰啲出名食水深夠係黃所以我上面post個黃店list時都話唔好狗衝，真係要睇多啲，Brian叉都係黃啦

最慘我完全唔識呢樣嘢

落單就秒回，問嘢就唔覆

我嘅話呢，通常睇埋淘寶，睇下同一款水晶啲唔同價位
最好睇埋片同埋買完啲人share嘅相/片
咁就大約知道咩樣係貴嘢，舖頭影出嚟同到手個樣有咩分別
好似你上網識人咁之嘛，啲人實擺張最靚嘅相上去賣
但你睇啲買完嘅人share嘅就少好多味精相

當你水魚，我200幾蚊買到條更清光更好既

拉長黎

水晶其實好少假 某D種類先有機會有假
呢條一定係真天然拉長石

雖然好少假水晶 但經過處理嘅水晶就好撚多注膠染色乜乜乜

價錢唔評論

鼠尾草我有個朋友有賣
如果你想知我先再講

唔值 晶體又唔清 比人搵左笨

你可以睇下，靚嘅大約係咁

呢個咁咪味精相，黃光多冇咁靚，但價錢都好過你POST嗰條

呢個好多黑點唔知你見唔見到，又係黃光，但咁嘅價錢，算係咁

呢個透明膠圈＋咁嘅背景有啲似淘寶貨
不過叫做靚啲，如果你鍾意黑體嘅話，雖然有啲綠光黃光

呢個我唔會用"靚到呢"嚟形容
晶體唔透，又白光，但咁嘅價錢，是但啦

呢條比上面嗰條透好多

呢條就同你POST嗰條感覺差唔多

拉長好難假
但有真．搵水魚

奇在次次去舖頭都見到佢覆緊熟客whatsapp話留左靚野比佢地

不過佢啲嘢真係幾抵又黃

點解呢兩間我唔覺得黃係邊

唔係有捐錢同罷工咩？

我自己個條，影唔到粒粒有光，仲有幾粒紫光，9m左右都係200蚊，不過唔係香港買

好早期 但好多重要日子都唔覺有咩出聲
只可以講有更黃更平更有心既水晶店

名石邊撚度黃發國難財就有佢份

我當然知佢偽黃嘛但都叫有表態罷工之類，身邊有啲人都以為佢係黃店

Yes 直接放
本身份人懶 懶得燒 之前爬文見Ihreb有賣

千六太貴 Overbudget
決定要呢條1200了 橫掂冇無限budget嘅話質素係追唔嚟

我只幫襯Stellax

紅超七仲貴

呢條海藍寶點睇

係阿花幽靈都係乜都幫到啲咁
不過碎石冇用
我之前有問過點消毒 店主話用好稀釋好稀釋嘅酒精抹都ok 不過重點係好稀釋好稀釋好稀釋

有做過
係準嘅 但另一角度睇其實講啲野好多都適用於大部分人身上嘅
如果你唔打算係佢到買水晶就唔好做測頻了
因為佢都係圍繞返佢店入面嘅水晶俾建議你
其實做下佢地個免費一對一分析都ok

c記見到 係咪天然

好稀釋
碎石平嘛

但冇用嘛
晶簇其實都唔貴 有啲百幾二百蚊都有

一係鼠尾草囉燒係煩但上ig搵4、50蚊有一大束夠你用成年，碎石都要十幾廿蚊啦

我寧願貴少少揀間服務好啲
唔想買得唔開心

鼠尾草可以淨化埋屋企
我兩用～

咁都得

您做完有冇幫佢買返水晶啊？
價錢大約幾多？就咁透過wtaspp都可以？
好糾結啊 因為知佢啲水晶小貴

笑死 好稀釋既酒精有咩用 酒精有效消毒既range係60-80%

各位覺得呢兩條拉長石靚唔靚

有冇邊間shop帶完真係feel到有功效嘅可以分享下
準備入坑

係 所以我都係用返棉濕啲水抺就算

我係係佢到買左水晶先
之後再做測頻
價錢你問返佢地啦 幾百蚊 之後係佢地到買水晶買夠唔知幾錢有得減返200
係阿個測頻就咁wtsapp做咋
做一對一啦

呢條白幽靈質素好唔好？
利申 新手第一次買

非打手 但二三十蚊就有條水晶係唔係假

好啊
成日睇佢ig啲post 講到好吸引

想問下大家依條藍虎眼靚唔靚
出面睇啲藍色好似多啲同藍啲 店主話養下佢就會藍 係咪真

$20-$30 你要預左唔會有太大功效

但價錢同功效唔成正比

養晶同天然白晶蔟功效上有冇分別

一個係吸收大地天然靈氣生出黎
一個係人工種出黎既 你話呢

推一推

白晶簇同紫晶簇係兩樣嘢 前者主要淨化消磁 後者係充電補充能量
白晶簇就買大嚿啲 好過遲啲唔夠位放要買多次細嘅

係唯有慢慢養下啲光

睇佢啲post好似係財運同愛情啲功效最好
個fd話個店主會教你用 你係咪冇跟佢做

除非你想要埋桃花 如果唔係就摩根啦 我自己都有條 戴完個人都開心左 或者咁樣就促使左大家同願意同你相處

Btw純粹個人意見 水晶唔係萬能嘅 如果下下被動嘅話戴咩都唔會有個人跌喺你面前 但如果你戴左條晶 有個內心寄托 畀左信心你去行近人哋一步 咁諗會更好

一般
白幽晶體清啲先靚

咁應該係 算啦 其實佢本身又冇pinkxxxx個啲食水咁深 10個買有6,7個work 都其實好好
我自己揾佢買左條綠幽靈都幾work 啲客自己揾我
唔排除自己許願夠力

上次店主教帶白幽許願,又真係幾順利番到工，但白幽唔係加強事業運，所以唔知係許願力強還是白幽岩我

睇過啲貨色係好多棉絮，晶體唔係通透
一黎外觀唔太靚，二黎雜質會影響水晶嘅發揮

最好唔好啦，因為水晶始終都有能量，能量可能會影響到睡眠，除非你係擺啲有助睡眠嘅水晶，例如月亮石

如果你憎嗰個人，咁我諗佢枱頭擺隻Hello Kitty你都睇唔順眼🤣
明白嘅，雖然我唔完全信水晶咁大影響，不過我諗水晶唔會散發負能量，但對佢尼講 舊水晶可能用尼趕走負能量+避開憎嘅人，而你對佢係散發住憎恨嘅能量，所以你睇唔順眼。
你都可以擺d中意嘅嘢係枱頭，默念呢舊野會令你心情平靜d咁

摩根點先為止靚 應該追求濃色定冰種
另外見到cp啲摩根雖然平 但硬係好似唔多靚 有冇其他鋪頭有靚摩根推介

如果想放係房，最好離開張床幾遠？

新手想問下 極光23同黑太陽硬度夠唔夠 會唔會好易撞花

因為我同天鐵一齊帶

點解d光咁奇怪 有d似依個ig講個d

google花幽靈同綠幽靈好少提及滿礦
多數係半滿、聚寶盆，滿天星呢啲term
點解嘅？
滿礦冇咁好？
但個人覺得滿礦外觀上睇落靚啲同穩重啲，冇咁花巧

我用花巧嚟形容應該唔係咁啱，水晶本身係要觀賞埋內含物嘅形態？
不過個人比較喜歡樸實啲款
只係奇怪google 冇人討論滿礦呢類水晶

想入手 聚寶盤深綠色
買黎j都好
但超靚既貨又要幾千銀
但我又知一分錢一分貨

Chakra_crystal_intl

買咗條聚寶盤綠幽，算偏貴，但戴完真係即刻係咁開單之後篤信水晶真係一分錢 一分貨

Adela_jewelry_hk

老闆娘好好人 有講有笑 唔會hard sell
買過紫鈦，都係好work

其實你想識分既話
你一定要對原石有認識
碧璽原石有唔同既產地，顏色，通透

對原石有一定既知識基礎既話，買手鏈嗰陣就難D被人呃

例如某產地既石普遍係某種色，而你見到既係同你所熟悉既原石差太多既時候，你既直覺會話你知

想買蜜蠟 有邊間好介紹

只係喺好多年前晶之緣買過條綠幽靈

我見到仲心諗搵鬼信咩？知道咩係月亮石我諗都唔會覺得佢似月亮啦已經唔係清唔清問題 個光根本係兩回事假到膠

點知真係有人中招

Tks Ching 我會試吓主動啲㗎啦

好彩學費都唔係好貴

我都有戴黑碧璽, 覺得排負能量的確幾好
不過自己本身冇黑曜, 比較唔到佢地效果
想問下花舒即係有石紋嗰D?
聽講鐵舒其實比紫舒去病氣更加好, 又平過紫舒, 心思思想買比媽媽

呢個ig page 好似幾正

總之唔好擺近床

幾靚，邊間買？

講起假月亮 之前係旺角T.O.P.既類似格仔鋪見過另一款
又係超清細珠 不過唔係彩光 佢係藍光
睇真啲會見到每粒中間有條線 應該係夾住塊鍍光膜/珠片

每條都有個花巧既包裝袋入住 賣緊好似百幾蚊條

戴定頭盔先係疑似 疑似假月亮

電鍍水晶

係咪攞去浸威士忌冇咁嬲

就咁睇 左仲細過右 最大係中間喎
中>右>左

係呀，左咪就係佢嗰條囉

中同右係唔同店買的7mm，都叫差唔多但左邊嗰條明顯細一圈所以話佢冇7mm

我唔知邊隻舒會更加好, 反正功效差唔多, 鐵舒平平地日常戴都唔錯, 起碼我呢類粗魯人士撞親都唔會肉赤; 睇用家想純粹要功效定想要埋顏值, 尋日睇高品台6.xmm紫藍靚色盤珠已經成4千港紙真係唔捨得

花舒(網圖)

照uv燈又得唔得？

好似又得

有啲舖頭成串珠明明只有6+mm 唔到7mm
量到有一粒6.9mm 都當7mm
直播睇住都會咁

不過你右邊兩條好清 咩來架？

又可以試埋用礦泉水/蒸餾水沖洗
或者放落個聲波震動洗眼鏡個盒度加蒸餾水浸洗

3條都係月亮但轉走啲光先影 廢事有大細錯覺

我自己的話+-0.02mm內都冇咩所謂，唔係明顯大細珠都唔覺眼而且都係計克價嘅，理論上都唔會蝕太多，不過嗰條真係差太遠有種被騙的感覺

想問有無人買過一間叫starville?

知你講邊間 我都見過

有上去睇過 間舖好靚 d水晶就好似無咩特別 我覺得有d偏貴

唔係隻隻浸得水

有個黃晶陣好靚，但就係覺得佢價錢都幾貴

係 就係類似呢啲包裝

uv又係有分波長 消到毒果隻一黎唔係易買 又價高
同埋其實消到毒既野同時都對人體有害
我啲水晶都係就咁沖下水就算 就算白水月都係

記住沖水唔係浸水 用常溫水 仲有沖完水即刻用軟布抹乾就唔會裂

呢間應該都係賣能量

好肉酸, 我條兩嚿水嘅超七都靚過佢好多

頂我都買過條
嗰陣寫essay寫到頭都大埋 見到有條寫住學業運嘅就買咗 到依家都唔知咩嚟

想請教下 水晶買返黎點消磁好？
長期將d水晶串係水晶柱到得唔得

可以分享下買左三條分別幾錢嘛
好高汁喎 中右都幾透下丫

我間中會水喉水沖洗條月亮石

大家可唔可以睇吓依條紅紋又覺得點，值唔值$300. 新手

7-8mm?好似差唔多
本身紅紋都貴

水晶新手
麻煩咁多位大佬可唔可以幫手睇睇呢條紫鋰輝係咪真

P記就係黃 但名石

p記唔係指碧x咩？pinkxxxx係另一間

幾mm？串返隔片好啲喎

綠髮晶戴右手得唔得？
因為左手戴錶 唔想太多野係左手

P記係碧粹 pinkland 係pinkland

帶右手會走曬啲財

睇得太快 以為講緊prixxxxx

唔係for事業？

綠髮招正財同埋令你獲得舒服啲既工作機會
帶右手排野 你咪排曬呢啲野

明白哂
係咪最多人揀for事業都係綠髮晶？

睇你工作種類係咩
追數既咪綠幽
想舒服無咁忙咪綠髮
全面啲就超七

男朋友之前忙到抽筋 我買左條綠髮比佢
佢搵到份好hea既工

我6月買 未有起色

好睇同你夾唔夾既 我有另外加天鐵比佢

Thx Ching
下一條想買摩根石，點睇佢靚唔靚

2條一齊戴？咁複雜既

綠髮+1粒圓珠天鐵

有嘅 但D人鍾意唔帶綠嘅藍多

我依加先知我以為海藍寶得藍色

一般黎講
海藍寶 祖母綠 摩根都係同一樣野 叫綠柱石
藍色綠柱石就叫海藍寶 香檳色同粉紅色就叫做摩根 雖然香港乜色都叫摩根
之後一定等級嘅綠色就係祖母綠

其實仲有鮮紅色 同埋無色

咁其實佢係叫綠柱石唔係海藍寶

學名黎講係叫綠柱石
之後市面上/國際上 藍色就叫海藍寶
之後佢咁踩界嘅顏色 是旦啦

條紫拉邊間買架 同埋買左幾錢?

我係crystal_naturalhk買 紫拉$780 藍拉$380

真係好難分

咁星空/魔鬼海藍寶其實係咪就係啲晶體冇咁清嘅品種的

呢三條點睇
分別係磷灰石 紅紋石 舒俱萊

頭先咁岩上過去得返藍拉

唔同產地出嘅 可以好大分別
包括晶體 通透度 包裹體多少 種類等等
國際上黎講做得寶石一定係要乾淨 通透 少包裹體
唔達標嘅就會洛一級 比人拎黎做水晶
星空呀魔鬼呀只係跟返佢特色再改個靚仔名賣出去姐

寶石同水晶最大分別就係呢度 其實都係同一樣野黎

勁呀 ching

超級七都可以沖水？
出完街成日都覺得唔太乾淨
成日都想洗

想問下，
我第一次戴黑曜石，淨化咗先戴，
戴咗2日成個人都好攰好冇精神咁

係發生咩事，應唔應該繼續戴

想問點樣可以提升對水晶既感知，我一時時感覺到，但大多數都感覺唔到佢既能量，又唔知係咪因為隻手攰 所以先痹痹地咁 令我誤以為我有時感受到水晶既能量

覺得光好弱 但408差唔多

新手想入坑
想知海藍寶點分靚唔靚
見有好多種 又魔鬼又冰種

超七可以 總之用常溫水沖完即刻抹乾

呢條紫拉6mm $388 各位覺得值唔值？
係片到cap出黎

屋企人有癌，同埋佢講過上司唔太鐘意佢
如果平平地係咪黑曜最適合？
新手想問吓點先叫靚，同埋有冇話手串/擺枱面好d？

徵求意見
想買比爸爸媽媽for健康 分別買邊隻水晶好
有冇話邊隻係specific啱男/女戴

小分享
你用左手感受下水晶
有冇啲涼涼地嘅氣喺手上
或者入緊手臂
要耐少少感受都未定 有時唔會十秒廿秒就感受到

健康應該係舒俱萊啦
黑曜石都ok

啲燈勁到點睇

間野個名想點 好似 Wong’s Crystal
成日形住呢啲名咁似係博啲人搵出名既搵到佢
Cp 又見過咩crystal palace
之前pinkland又係同一間好似

雖然唔係買咗咩貴嘢，但第一次買水晶，等緊送貨，有啲心急
喺stellax crystals度買

黑曜之外， 黑髮 黑碧璽 黑水晶 都可以
而家有好多黑曜公仔 可以放檯頭

做過 覺得幾準唔錯 其實啲水晶雖然貴 但又真係幾靚

紫拉我係ig直播買架 門市冇㗎

可能係吸咗你體內既負能量
Ermm你試下做多啲grounding 睇下會唔會好啲
Btw非專業 你可以問返店主～

咁如果好似呢幅圖咁 邊條算係靚？定佢係三種唔同黎？
因為我真係唔識睇 但我見藍紋瑪瑙好似都係around 百幾二百
所以想請教下各位巴絲應該點揀 或者有冇推介

想知水晶鏈係咪唔一定要戴係手
擺係衫袋/褲袋/手袋到得唔得
因為有時驚做嘢會整到

可以擺係衫袋或者褲袋

我自己覺得藍紋瑪瑙最緊要睇佢有無黃 黑點 同層次分唔分明
上圖最靚應該係右邊個條
呢隻水晶平野無好野

係啊 成日睇佢po啲片 真係好想入坑

係真 但紫鋰輝高級版係透體有貓眼光

請問邊度買天然晶簇好

點睇呢條玻璃體月亮🌙

thanks ching
想問埋帶水晶鏈有冇分”左yau”同”右yau”

水晶新手比較多問題

我fd做完測頻就買咗 係幾靚嘅 但真係貴

買咗幾錢

有 慣用手會關事
自己上網check到
歡迎入坑

唔錯
8mm？$300？

有google過 但有好多講法

$220
價錢合理？

我都唔知純粹前嗰排見到類似嘅，唔知質素係咪一樣

都差1倍價錢有多
有冇巴絲幫手鑑賞下？

右yau 左入右出
左yau 右入左出
不過記得係睇你天生左定右 而唔係後天train 出黎左定右
Btw 有錯屌得細力啲

滿礦本身都幾平 不過ig同實體又差好遠既

歡迎入坑

Budget有限 都係買返啲平平地

最貴 可以擺多幾條

中間都靚

想買俾女朋友，有冇人呢啲知真定假？

佢話係咩黎 似染色既雪花幽靈

最貴果個啦

最貴

我ws問 佢有wo

睇多幾間

玻璃體？

睇落似假野

最大果舊啦

話係藍幽靈
是咪即係啲藍色係加工入去？

藍幽唔係咁嫁 呢隻係人工加色

呢條係咩嚟? 就咁睇似有入色

藍幽唔係咁色, 一定有加色

好在喺度問一問
咁有冇邊間藍幽靈推介？

黑曜都得

防小人黑髮同黑銀線幾好

Sotry 冇乜留意幽靈

sorry冇乜留意幽靈

靚月真心貴 買唔落手...

店主nice+1 啲價錢都幾中等

其實海藍寶同藍托柏係咪同一樣野來

仲有一隻叫藍托柏 係咪都係同一樣野

勃起巴以後多啲教我地

黑曜彩矅金矅銀矅工效有冇分別？

黑曜彩曜 辟邪 防負
金曜 銀曜可以 聚埋財
我自己覺得銀曜能量比較大

海藍寶與托柏石( 黃玉 / Topaz) 外觀極相似
但係兩種完全唔同嘅野黎
海藍寶上邊有講過基本資料

托柏石 中文正名叫黃玉 英文Topaz
國際上超級出名 係珠寶材料嘅新星
叫黃玉嘅原因係 佢天然出土果陣係黃色
天然係有藍色 但稀有 粉紅色都有但極稀有

而出名嘅原因係 基本上你見到嘅Topaz 都係經過輻射處理
黃色Topaz 經過輻射處理會變成藍色 不帶綠的藍 加上晶體乾淨 少裂
加上價錢唔貴 所以經過處理嘅Topaz好快就被廣泛應用起各種地方
好多時想買極品海藍寶嘅人 因為太貴/搵唔到 就會比人sell Topaz
而因為Topaz的確又濃(對比海藍寶)又乾淨 玻璃感強 唔貴
所以都幾受歡迎

純天然冇經過處理嘅藍Topaz係有機會出現
因為大自然都有天然輻射呢樣野
但係市面上見到嘅藍Topaz 基本上都係經過輻射處理
賣嘅人都唔一定知

順帶一提 黃到一定等級嘅黃玉 會叫做帝王托帕石
雖然國際黎講 好似一直都唔太Like黃色石

頂呢間咪就係上面提過賣假月亮嗰間囉唔只賣假晶，仲有染色真係要小心啲

呢啲嘢量力而為啦最高級嗰啲成4位數中到上萬睇咗當擁有

麻煩大家幫幫眼 覺得呢兩條質素如何

我見呢間月亮都平
搞到我都想買條月亮玩下

原來係呢間

原來係佢, 八卦碌咗入去睇佢條紅紋同彩幽真係不得了

好似都係加色 依加好似無左月亮個post?

叫咩呢間？LJ？

點睇到有冇染色？

岩岩睇仲有

正常藍幽唔會咁鮮艷，仲要顏色好唔平均，仲睇到一絲絲白色，末端位置直程係白色有啲珠成嚿色塊唔散開呢種都算係染得好差

不過我自己唔熟幽靈，其他巴絲可以幫手補充

好奇一問，因為之前上網買同收貨有落差，所以一開頭麻麻地中意
但後來d水晶淨化完，戴戴下又覺得好中意，呢種係咪都係所謂合眼緣？
有d水晶戴上去特別覺得有功效咁

想買藍線石同坦桑石 有冇邊間店推介

有呀我仲睇到

好似全部都麻麻

想買條金字塔綠幽靈 有冇鋪可以介紹下 睇咗好多間都價錢比較貴 係本身貴定點

Sorly 係我眼殘 我淨係見到佢啲白雪雪既月亮石

最好笑係白雪雪月亮石仲貴過條又強光又清嘅「月亮石」

合眼緣就係一見鐘情; 而家你係同你條水晶建立咗連結, 恭喜你 條水晶揀咗你

真係搞唔掂 點解賣之前唔做多啲功課

2000左右？

本身市價貴
你要咩size同咩質素先
間間啲綠幽都唔同
有啲半盆好清 有啲個盆濁啲 有啲賣千層
最緊要係知道你搵邊類先

到手啲色應該偏白
你睇佢隻手都p到黃晒

好似紫拉淨係直播先有

我見過有啲彩矅係紫光/綠光
如果10mm+ 會覺得好肥嘟嘟咁 好想拎上手初下

利申 見有個女同事帶緊一條10mm+ 睇到我都想買一條

平平地 買黎帶下

咁你唯有問下店主

我之前買咗啦

最緊要岩眼緣

有冇話經過輻射處理就對身體冇咁好之說法架？

其實都知好多水晶都有加功 灌膠加熱改色等等
從一個相信水晶有天然力量角度出發去思考
咁加工咪唔天然 有冇影響到本身水晶能量？

想買條千層 但見好多都千幾2千 係本身個價位係咁？

依條好似係髮黎喎

概念上嚟講無嘢不是天然太陽都係輻射，膠都係石油做，熱就更加唔使講，顏料都追究到底都係取材自大自然人冇辦法憑空變嘢出嚟就算你話係人工介入，咁人本身都係天然嘅

能量功效上答你唔到，不過就最好唔好買，例如酸洗加色嗰啲，可能會有有害物質殘留，會影響皮膚或者健康

係喎 尤其是第一張 thanks bro

個店主話係鈦又學到嘢喇

千層300有啦

執野搵到白色個條，請問有無人知係咩黎架
應該好耐好耐好耐之前買了

爆裂白水晶, 要嚟襯下衫都幾靚

無咩能量咁解

完全無印象買過

入面條魚絲幾好無爛
條鏈應該好多年前

Msn係指邊間

巴絲打有冇鋪頭好介紹

你呢間Crystal_meko我買過
D水晶價錢ok 唔太貴
同埋之前見過佢都有買撐蘋果報

輻射照完嘅野會有殘餘輻射 要等一段時間先會冇
聽講國際要求處理過嘅石要等一段時間先可以賣
有冇人跟就唔知

我睇水晶能量就好似睇一條電線咁
愈少雜質 電阻就愈少

想問拉長石點睇靚唔靚？
我覺得個個價位都好似樣咁

一般光強體透就好

光紫拉應該係最勁
但黑拉又另一個世界

係咪通常都係藍光多就最好

睇你鐘意 不過全藍光係會貴過黃綠光

都係，因為唔係我用

我最近都訂咗個白晶簇，真係睇眼緣

成日話買水晶好睇緣份
各位巴絲有冇試過真係同水晶有感應？

新手想買粒吊墜戴
但睇左好耐都未遇到粒好中意到想買

戴就生暗瘡算唔算感應

我係一期期，有時鍾意戴呢啲，有時就另一啲
最近買咗碌粉晶柱，真係心血來潮
見到會好安心

有冇邊間ig shop推介 又唔太貴

國際上黎講
月亮石 同彩虹月亮石 係兩種唔同嘅石種黎
唔係單純光嘅分別 係化學成份嘅分別

真正月亮石係長石-鹼長石-正長石
彩虹月亮石係長石-斜長石-拉長石

之後市面上買賣嘅月亮石 9成係彩虹月亮石

補圖
順帶一提 彩虹月亮石係靚D

我喺呢間買過條黑拉長石同紅紋
覺得性價比高，真係幾唔錯

生暗瘡會唔會係相剋

好耐之前比店員sell過買月亮石
戴左反而好黑仔 依加唔敢再亂買

性價比高？我同你睇係咪同一間呀

咁樣7mm 700蚊？

我覺得正常價喎
外面睇襯啲月亮石都覺得好假好膠
同埋我自己買嗰兩條都有功效，
以前買過啲冇料到

月亮石其實係似奶咁濛濛地品質好D
定越清越好??

你係咪俾人呃得多呀唔係正常價咁多棉裂仲要7mm300左右啦我諗

佢條黑拉咁樣都賣7mm 800up

靚過佢好多嘅都係400、500蚊就有 有貓眼兼晶體夠黑

功效答你唔到 但水晶質素唔值呢個價

新手今日心血來潮
去左買白水晶簇同一條黑拉長

唔同架，冇話好唔好嘅月亮分奶油體、玻璃體、白水體、全淨體之類，睇個人口味，但基本上係越清越少，所以越貴，但仲要睇產地，奶油體如果係斯里蘭卡產會貴好多

真係都幾差吓

fg搵工應該用啲錢俾人執靚份cv 孝順下屋企人
唔應該咁快有個咁嘅心態靠條水晶

條超七好少礦 多棉絮
依家一二百蚊可以買到呢啲質素

正確
Btw想比錢搵人執下份完全唔岀彩嘅cv 有冇推薦

綠髮碧的確係勁啲
最重要係合眼緣 買一條好啲既一take過
p.s. 唔建議係名xx買

我都係過來人 果時用幾千蚊買一大堆
覺得好似打機咁 多條水晶=多件裝 多件功效
到頭來發覺嘥鳩氣 用啲錢去做善事 對屋企人好啲
仲善因得善果仲好

我無比錢搵過人整 但網上面好多教學既

冇記錯係有分別，睇你嘅工作係多勞多得定做又卅六唔做又卅六嗰隻
如果係前者就幽靈，後者就髮晶

係sio.two到買過條月亮幾平靚正

上個月買咗條唔錯嘅月亮$800幾鍾意
但係而家越睇越想買幾千嘅彩月
但我知買完舊嗰條一定會失寵 點算好

我呢條7+先300幾

想問下如果想條彩虹碧壐同超七靚d，應該用咩晶簇養？淨係聽過人地用紫晶簇養月亮石養到好多藍光，唔知其他石可唔可以咁養？

呢個post大把打手 盲信呢個post嗰啲真係

所以純粹當係參考

送比人

冇人覆我自推
可唔可以幫我睇吓呢幾條點？

都係架但打手之餘仲要有好多伸手黨，一嚟就問邊間好咁多間，間間都有好有唔好啦邊到講到最好嘅店俾你聽，有嘅話就唔會開到成行成市啦頭兩頁已經有黃店list參考，最緊要睇多啲，post唔追功課唔做都算，要人介紹又唔講想買乜嘢要咩質素咩價位

大佬，點介紹呀？

多伸手黨加多打手
就係交學費

未必架太靚你會唔捨得戴出街，最後都係放喺櫃收藏，我戴得最多嘅都係平嗰種

啱 自己做吓research都咁懶
每個人對靚嘅定義都唔同 睇多啲就知點先係自己覺得嘅「靚」 唔係人哋話咩就咩

咁樣而交的學費係抵交唔可憐

本來審美就人人唔同問邊款靚係好無謂，反而問水晶點樣會賣得貴點樣會賣得平、大概市價之類我仲可以接受，畢竟唔係所有新手一嚟就睇得明水晶特點，有唔明而問都理解嘅但唔係一張白紙過嚟抄功課

仲要叫人估價 點知啲舖mark up幾多倍

多謝解答
覺得水晶真係有靈性咁，好好保養佢會越戴越靚
好開心同水晶建立咗連結，會好好珍惜

啲網店真係亂黎

你呢條舒俱萊幾錢

啱啊...靚既會驚撞到佢
撞完冇咁靚會肉痛死

兩條輪住帶啦

日常戴又易撞，洗手或者消毒又驚噴到，太陽太猛又驚曬黃，一個唔該唔見咗或者斷咗跌落地我心痛死都似

咁樣講一講都唔敢買喇因為我係會戴上手日j夜j

我有條平嘅日日戴喺手，用鍵盤打字用滑鼠時成日磨住張檯有少少花好彩夠平唔心痛，如果你平時都係要打字寫字磨住張檯就真係諗真啲

700幾800

可唔可以幫手睇吓呢兩條o唔ok
新手 唔係好識

見到上面有人話水晶會花
想問超七個硬度點
使唔使加隔片
係咪屬於易花嘅水晶

有無師兄可以解答下🙇‍♀️

礦物學小知識 - 相同硬度都會互相刮花
鑽石都會刮花鑽石
指甲都會刮花指甲

紅紋石特別易花 變粉係結構上問題
紅紋 螢石 孔雀石 三種要特別注意

笑左出聲呢個質素其他都係賣緊300
再平啲可能200都有

感謝你

心愛既紫洞

今朝先開始接觸水晶 有啲問題Google唔到答案想請教各位
1)擺係屋企嘅水晶擺設/碎石係咪都要定期淨化？
2)淨化要用玻璃容器，咁存放碎石係咪都要？有冇話個容器要密封定開口？
3) 擺屋企會唔會話冇戴咁有用/其實冇乜用？

請問有無人係呢間買過啱啱去咗睇月亮石 細粒但係啲彩光嗰啲都OK 但係每條都成2000幾3000 但佢真係好細粒 又唔俾影相就想問吓呢間嘅質素點 值唔值得買？

呢幾粒白碎石有黃色雜質，係咪唔用得？

前幾日去過荃灣分店 無聊睇下白晶簇 未拎起個店員就話小心拮手 一拎起個底下勁多養晶 成個榴連咁 超拮手 一睇就知人工養晶 睇見即走
依家去任何舖頭 我都會睇咗佢哋嘅白晶簇係咪人工養晶先 然後再問吓個店主點樣消磁 判斷佢值唔值得幫襯

我去灣仔嗰間服務態度都係麻麻地不過佢冇sell我野好唔該晒咁我唔會考慮買

買月亮主要睇晶體清唔清
如果少裂（每粒得兩、三條紋）又清到玻璃咁款既話7mm都要>2k 8mm>3k 彩光再貴啲

覺得佢係真係幾清 彩光都有 但係主要都仲係新手所以唔敢用呢個價錢去買想靜靜雞影相都好難如果影到相擺到上嚟就好

上淘仔搵批發啦

條超七同個紫洞係最夾 價錢都算平 汁到寶

我有條好透體嘅月亮石 細mm 三圈
唔知可以點改 就咁戴頸 或多圈咁戴好似好怪

我都同第一條買嘅月亮好似有connection 唔
成日摸住佢同佢講"你好靚呀..."

利申：冇自言自語嘅習慣

預左街舖買肯定貴幾倍
上面post靚到以為假正常size都係咁上下價
你街舖一定買唔到囉

好 明白t h x

你地係邊買鼠尾草

圖都冇張，得六隻字形容，你當我哋讀心咩大佬

代表綠光罩頂運
以毒攻毒 愈深色效果愈好

買左幾錢

有係佢度買左條綠髮碧璽同彼得石，兩條加埋三百零蚊，唔知算唔算買得貴，但我覺得好靚戴得好舒服

店主人好老實，我買果個時見到佢有冰種紫鋰輝百幾蚊，佢會話我聽個幾條質素唔係咁好，會教我睇，仲叫我如果係拎幾粒用黎串珠仔DIY先好買，好有良心

唔識點影水晶實物會識閃

我有買過

我既黑髮晶

呢條紫鋰輝算唔算靚

如果金髮晶有d 黑點之類既野
其實係正常定唔正常

補圖

新手入坑無耐
都知買貴左 想知呢條正常值幾多

呢個位係髮根

原來水晶都有依d
唔該絲打
個陣見到有，但睇極都係鐘意依條，所以都照買左佢
但又唔記得問個老闆係咩黎

但係唔係唔係咁好

見過呢個質素賣2xx

伸手黨想問下月亮石好濁點洗好
之前問過人話用蒸騮水洗但又有人唔好
平時會放月亮石上紫晶簇

試下用鼠尾草燻

拉絲唔錯 算靚
最頂級係冰透

髮根係髮生長出黎既根
有人會話能量會強啲 都會特別搵有髮根黎帶

鼠尾用係月亮好似會黑
BTW 有無用白晶簇 濁係佢負能量多

長知識謝謝絲打

有冇巴絲打生買返淨。晶 既水晶

聽落又幾好！因為我本新想買紫鋰輝啊
我遲啲去睇吓先

食水深到hihi喎 真心咩

所以打算問問大家

如果另一半做d 生意招財 生意興隆
係咪多數都係金髮晶，同花幽靈？

搭單問問各位，圖入面金髮同海藍寶點樣啊

唔會 一直燻開

上個post有講過下佢
食水深之餘 仲要粉晶既品種都分唔清
唔會係好選擇 想知多啲 可以追番上個post

如果想搵好既又黃既
可以留意番上面既黃店 list

想問下我條海藍寶點解好似濁左咁既
有咩方法可以令佢清啲 我有晚晚放係晶簇到比佢淨化

水晶撚第11個post #632 開始有講

Pushh

有冇人知道魚眼石同白晶族淨化有咩分別我見啲人講到魚眼好好，尤其係養月亮，但係平過白晶好多

Thx ching 試下先

時尚天然水晶食水深我知
而加第一條8折第2條6折之後呢
我自己望過佢同晶之緣，覺得佢D水晶比晶之緣好DD
其實連鎖水晶D品質係咪普遍好D??

ig大把 實體就jai同cp都有

Crystal Place 問極價都唔覆

唔該哂絲打
想問埋呢條紅紋

人地淨係覆熟客咖咋

2000 3000淘仔差唔多全透，勁多火

無知一問 其實係咪所有鋪仔嗰啲石都係多數大陸入

想問下面呢條綠髮晶有冇染色
硬係覺得啲色假假哋咁（可能我唔識睇
唔該哂

同埋想知綠髮晶同綠碧髮係咪一樣功效 綠碧髮平啲

基本上手串擺件要打磨嗰啲都係，加工廠都喺大陸多，原石就睇間舖貨源，不過多數都會一齊同廠買

我whatsapp分別問咗三次 兩個電話號碼都冇覆

得睇過之前有個採礦既post
佢話大部份原石都係送去中國做加工
應該都係因為成本平 多人做
所以我估計有百份之九十都係大陸加工再出口
但唔排除有啲原石係外國可以打磨再出口

oic t h x

當佢5日後覆我就話呢條冇咗好耐啦喎咁樣明明佢一出post我就whatsapp佢

大友商場?個SALES串過馬撚
行入去已經FEEL到好似阻住佢睇劇咁

想問下大家
點樣可以清理到穿水晶個洞入面D污跡
月亮石用透明線望落勁明顯
成日換完一排又污糟

想問月亮石係咪唔可以太近距離咁燻？

我多數喺賣塔羅嘅舖頭買
見到iherb都有

係 唔好太近燻

有無人知拉長石彩光定藍光好啲？

唔該晒你地，都係P記買穩陣

藍光

呢條紅紋一般
冰種紅紋反而會透 深紅啲
可能燈光影響 色澤好粉
睇多啲靚貨就會識揀

呢條係綠髮？
無明顯髮絲
你自己轉下 睇睇有無貓眼

收到
Thanks again!!!

屌我都係 仲要睇佢live 問佢做咩唔覆 佢無視

草莓可以再紅啲？我見人講草莓本身點影都會紅過實物，但你呢條好似有啲淺色？

利申 都係呢排先入抗有錯請各位指正

旺角igshop門市 成六舊水

自推

下面好似靚d

上面果條打晒燈 啲色重係咁
要下面算啦

依舊咩石嚟？

應該係金太陽

染料染色嘅話
放大會睇到深色集中起裂縫入邊

唔記得問
水晶送俾人得唔得
驚有咩忌諱

唔怕 淨化左就得

想知呢條係咪假野？

個賣家send俾我
係咪染色

還可以呀，幾錢？

原來名古堂係黑店，想問如果想買水晶去邊到信譽好d

打晒燈都咁你預到手係白色一條冇乜光

300幾 9.5mm

想問埋綠髮晶同綠碧髮係咪一樣功效

介唔介意講邊間

最近係咁遇人不淑 想買條防小人嘅應該買邊種？我見大部份都係防邪氣鬼怪之類

咁睇好好多
都唔錯

防小人一定係黑髮

係差唔多
不過人地話明綠碧髮
有埋碧璽 個功效梗係好過綠髮
同埋綠碧髮個色會深啲 髮會粗啲

黑髮防小人係咪好過銀碧

如果做生意
可以買邊隻傍下身呀
金髮定係綠幽個
同埋點先為之好？除左合眼緣

因為靚嗰啲俾哂熟客/人哋一早去佢門市到買哂

佢whatsapp永遠都唔會覆 所以我通常都落門市

Btw 睇live未睇清楚啲人已經搶哂 唔會live買

我呢條喺佢到買 咁啱嗰日去開西九
去到發現仲有一堆喺到 揀咗好耐先揀到
$1880 好多粒都有冰裂/棉 不過我都幾鐘意

係咪講緊呢張？

手腕囉 手指公縮埋咗

[member]價值嚟講，紫鋰輝貴過黃鋰輝。如果價錢差唔多就梗係全紫[member]

公司升職後平時要lead住同事開會同做野，但平時份人冇咩主見同優柔寡斷，有咩水晶可以幫到我？

睇pin但唔追post
可以追個post先問

你講中我心聲 超七千幾蚊呢啲唔會係佢個到買

如果係全紫會靚好多

a字頭a字尾 好多人幫襯

叫店主比條換左透線嘅比你睇睇先，佢打咁勁燈都唔係好紫

深色線先靚

多數自學 有自己研究
雖然有讀書 但礦物學太廣 書教唔多幾多

金太陽？

黑髮 彼得石

我驚我接受唔到換咗透線會係點

有無水晶tg group？

呢條六百頭買唔買得過 睇片好強貓眼但係好似好淺色

辟邪係咪一定係黑曜石？

最近想搵黑髮，聽聞辟邪都幾好，但仲搵緊邊間啱心水

黑髮 彼得石戴咩手？右手？

咁你仲買

Agger
之前幫襯過買左條平既黑曜石，
諗住再買條10mm超七，見佢ig啲相好靚，價錢又ok
一去到完全唔係個回事，冇買走左
但間鋪無時無刻都勁多人睇野，好旺場

冇錯

呢間我條女成日去
敢問啲質素如何？

話明學生價
要平首選係佢啦
去過幾次貨不對版 都係冇收鑊
真心果句 買水晶要逼住咁睇 又有壓力
我寧願唔買 唔係價錢問題
係覺得好委屈 要搶
好似唔買會蝕咁

其實有無人成功係cp 網購過

有次興起睇中 咪cap咪佢ig 個款 問有無8mm咁
佢答左我一個字 「有」就完左
咪再問佢係咪都會影相比我下
之後就問咩都無覆了

黑髮
戴左手：在面對改變的時候，給我們力量直面和克服內心的恐懼，增加自信心和領導魅力，有助事業運
戴右手：排解身上濁氣，抵抗身邊邪氣和負能量的入侵

彼得石戴左手

係聽你講完先留意到依點 所以我放棄了

做手術都自拍 然後放上自己公司ig

你想要咩質素先

揾工揾到無哂自信好強負能量應該帶咩
同埋帶咩先會易啲揾到工

今年畢業慘過食屎

問消磁點樣分值唔值得幫襯？

綠髮晶可以有助搵工呀

百幾二百蚊嘅嘢冇話比唔比人呃啦 本身都唔係咩靚嘢 當玩下囉

二百蚊仲有礦都算係咁

好想同佢講唔係幾想睇你啲自拍 其實你一啲唔靚

黑太陽可以
超七算啦⋯⋯

Jeng
坦桑仔可以收個紫啲既
三條都係中高貨

都係 我見有啲差唔多價錢嘅清到冇礦

就算係靚女都頂唔順佢post得咁密啦kol都冇咁密
follow水晶店就係想睇水晶係咁逼我睇自拍

新手想問，如果左手帶紫鈦晶加強正能量，右手帶黑曜排負能量有冇問題

我覺得只不過食水無咁深，又唔係真係好平。
加上佢圖文不符

$200蚊嚟講我又覺得唔算好差 礦算多又唔係棉到睇唔到礦同線, 對得住個價。 試下熏鼠尾草/噴閃靈水睇下會唔會令佢哋清啲

我都相信天然水晶有能量既講法
原石能量比手串強，因為佢冇咩加工打磨，保留原始狀態

記得初入坑唔太識邊d水晶有加工，但潛意識又避開咗
我之前中意過天河，但唔知點解見到酸洗天河，雖然透又tiffany色好靚但都唔想買，後來先係酸洗過
綠松，櫻花瑪瑙同鹽源瑪瑙都係，好多注膠，又係搵咗好耐先搵到原礦，合眼緣之下就買咗

輻射就真係唔知，因為自己冇買過
但加色（例如上面加色幽靈不了），酸洗，注膠我個人經驗都覺得對能量有影響
一直好想同相信水晶能量既人討論下，初入坑時聽過有人分享，可以握住舊石就全身好溫暖之類，覺得好神奇

試過帶左條喜瑪拉雅晶，有種如釋重負既感覺。唔知點解戴戴下會變得冇咁清

自己戴過既水晶被人戴左上手 可以點做
條友平時都唔比我掂佢啲水晶 一掂就屌鳩我
但又戴我既 嬲到上腦

淨化返消磁返就ok
其實係啲舖買 有時啲店主都要帶上手俾客睇
不過我明 係不情願嘅情況下比人帶上手係會好炆熷

茶晶12mm 正常係咩價錢左右

咁就好
我明明都say左no 截都截唔住
Thanks 絲打！！

想問下珠寶級係最頂級既意思？
見佢有黃

咁都叫頂級
一換左透線應該乜色都冇

想問下銅髮晶可以點消磁
上網睇d人話就咁用蒸餾水都得？

真係寶石級應該唔會拎去打孔做手串？

Twinket唔係仲貴咩不過睇圖真係好靚

應該拎咗去做寶石

想叫佢換黎睇下

Laugh
見佢話呢啲11mm都三千up

係咪又係大家講既van

唔係啊
呢間原來賣衫既 而家賣埋水晶

好多IG SHOP都踩過界

笑死 換左線會以為係白水晶

新手岩岩又入手左紫晶簇同一條彼得

新手想問
彩光月亮石好 定超強藍光好？
兩個都唔算底清 筆直有限
想知兩款光邊樣好d

我係咪買左假月亮石

應該唔係，只係晶體奇差咁解買咗幾錢？

$550

屌開名啦差到咁就算係大珠50蚊我都唔買

咁過分

唔值喎 ，間鋪呃你$550可以買到靚野

有邊間會有高質月亮石

你係買兩條紅黑超七diy? 定店主比你咁買？ 咁襯幾靚

#27 求其一間黃店都會買到高質過你嗰條月亮 間舖真係太過份

哇！佢有無比相你簡左先
可以搵番佢講喎
如果圖文不符可以入永不幫襯list

我直頭去佢間舖
起初水晶都好光
但帶左之後好快無乜光

買過一條50蚊
同你呢條一樣樣

你果條帶完有無扔到？

冇因為有注膠
做樣本用

有冇跌過，買個魚眼簇養下光消下磁？

無跌過呀
每日帶完都會幫佢淨化

紫鋰除左紫色仲有黃黃地既色

有冇藍光？原本清唔清？

有藍光呀，而且都清架

係咪有埋算命個間？

吓即係你係戴到咁樣？有冇原本嘅圖？你知唔知清嘅定義係咩先？如果係清戴到咁好難做到架喎

好大機會有注膠

我一頭霧水緊 要做到咁應該係完全無淨化
個人又勁多負能量先做到

如果係咁 證明呢條堅野

等緊睇原圖比佢搞到好驚
即刻摸番自己條月亮石定下驚先

但佢話日日淨化喎除非佢係救生員或者游水教練，日日戴住佢浸鹹水，唔係的話應該去唔到呢個樣？

雖然佢唔知幾大珠，如果$550的話，我呢條價錢近少少，430蚊幾9.8mm大概咁樣，可以參考吓，你指嘅清係咪咁上下？定係只係比你宜家清「少少」？

由透明變成唔透明

請問有無人買過鉍礦聚寶盆？
上禮拜見佢啲彩色好靚就買咗個

琴日有啲嘢壓甩咗盆入邊其中一舊礦
發現彩色外層裡面係銀色
個質感好似銻鐵
你地覺得會唔會係電鍍咗啲彩色上去？

煮出黎 去YOUTUBE打Bismuth睇下

有無圖
今日買咗個
但唔知係咪你講果隻

鉍礦碗全部都係人工整出黎
啲形狀係溶左舊鐵再冷卻而成
而啲顏色係由唔同冷卻速度影響

我都有條天河 有石紋 應該冇酸洗過
帶俾我嘅能量都幾好 真係好幸運

好慘啊ching

係luna買過月亮石 佢又冇教用礦泉水浸喎
佢話基於衛生理由 收到用清水沖下

啱啱睇多次wts 佢真係咁叫我

我果陣係收到佢俾嘅一幅圖有哂好多消磁方法
佢就揀左幾個話我知月亮石可以點消磁囉

呢間i字頭嫁
舖頭冇算命 但佢地有跟師傅學水晶再賣

之前買左條白幽 又唔算晶清同好多三角體但二千幾

個師傅老婆既野都知 好出名嫁？

睇過佢一次live 千層綠幽都markup得好勁
千幾蚊開始 仲要唔係聚寶盆

呢兩條2選1揀邊條好
$18000同$22000

佢係唔係po淘寶啲直播出嚟勁低清 啲光都似 仲要唔另外比圖

後而背景有啲似
唔另外比圖真係好可疑

我都dum哂心口
打算去聯合買過條

碧璽？藍色值錢啲！雖然貴啲 但係我覺得靚好多
利申唔識睇 對我嚟講天價

萬8 同2萬2？
藍碧璽雖然貴，但呢個晶體應該唔洗成萬蚊
比得呢個價錢 晶體應該可以再靚好多

呢間係賣古董歐洲回流
所以都預佢有MARKUP
有無其他邊間推薦

會寧願你買個貴少少
新手越入越深
直接買個性價比最高既就最好

發覺你每次一講lxna都會即刻衝出嚟

其實200嚟講依個s7幾ok
但買咗
你肯定又會想買再高級啲嘅

交學費。。。
睇得水晶多就知呢條100都唔值

佢好少入現貨，之前我就咁問條草莓晶都要訂要一星期

好靚啊

但佢都好似幾好生意
我都唔明 本身網購已經冇得拎上手睇，仲要連實物片/相都冇

一樣諗法
一定係會想買款更靚既
二百蚊都唔想俾

一般紫晶係咪$500左右可以買到個靚靚地

就咁睇都似淘寶直播cap圖

可以買到靚
只係好細

之前睇大約一隻手掌咁上下

有諗過買個口袋型嘅紫晶洞仔
但係都ok貴
房細無位擺
最後買左個手掌size嘅晶簇 1000蚊
顏色好紫 都幾靚仔

想問下買左水晶番黎點消毒好d？
始終怕唔乾淨有病毒
但用酒精怕破壞左水晶 唔該大家

應該可以用鼠尾草？
有殺菌功效

呢條超七$850，值唔值呢個價？？
未買，心大心細

減兩個0
串得幾靚 加多300蚊
咁講會唔會比人屌
利申 試過

抵喎, 邊間買?

名石嘅都平過佢
咁嘅級數850都叫抵?

3xx幾mm? 佢ig張圖tune到變晒色

因為淨係係luna到買過
其他post我有時都衝下出黎 例如vanfun嘅live

手掌size 1000蚊？有冇圖？

多數最細 7MM 約17克
所以9MM要將價錢X2
約600

水晶係咪唔應該同手錶一齊戴
會唔會刮花驚

睇咩錶 同咩晶
正常水晶硬過手錶

dw同拉長石

新手想問彩虹白水晶大概咩價位？點先叫靚？
見到$1xx-$3xx都有 但睇相同片都覺得分別唔大

Thanks bro, btw 名石不了

我前幾日先見到佢po過有幾條草莓現貨喎

點降名石個朵咁臭但佢ig story po cctv每日都好多人流
Btw 我覺得po cctv勁on9，其實有無侵犯私隱

身邊有幾個朋友都去名石買
我一開始想入坑都係一野就search到名石堂先
仲bookmark左打算去睇
但真係好彩上連登望一望

即係落廣告好重本

我一開始search都係見到名石先，仲要果陣太心急去買左兩條之後先睇到依個post

同埋認真 佢ig啲post影得好靚
應該話係p得好靚

想問下白幽靈點解會愈戴愈濁

呢圖看到的，看過佢live,但無出手，好似有同人夾埋星盤看下同水晶夾唔夾

佢而家啲圖P到失晒真
過份鮮艷到有啲刺眼

點解會想買彩虹水晶明明啲彩虹係水晶內部裂左先出現
買番去唔驚粒水晶隨時裂開？

Thank you
有巴打話唔抵, 再睇下其他先

名石不了，上過去看，實物無相咁好看同埋靚個批唔係呢個價。

唔想比佢話係行家，不過真心不了

呢款大約係咩價位

想問屯天元有無邊間水晶店係去得過？
元朗好多人都係去名石堂
唔想去名石堂....

好想知

口袋型既紫晶洞都係八百咋wo

痴撚線 抵？？？？
800絕對可以買到更多礦

唔好買 呢款三百有找

750 啱啱好一個手掌size

呢間大部分都係工廠圖

我見佢話要1000蚊一個手掌size紫晶覺得好似有啲貴，先問吓有冇圖睇係咪靚到咁

好貴喺邊度買？

想問下大家
如果將兩隻石串埋同一條 功效係咪會無咁勁？
例如 薰衣草紫晶mix月亮石
謝謝大家

邊到有得買？

原來會咁㗎 好彩問一問
見佢有淨化功效又幾易襯衫 咁我要再考慮下

邊度有?

講起名石我第一日入水晶坑就走左去睇
(個時見fd戴月亮石幾靚 冇做任何research)
個fd介紹我去 想去睇入門級月亮石
我問條女拎啲貨睇睇 問多幾句咩功效同幾多mm就黑我面 勁hea 態度差
啲月亮石$3xx質素一條都落唔到手買 之後見到隔離枱成堆鴨仔團啲女人圍住另一條女 個條女都態度都好啲 但我見佢咁多人問 又受條女氣就走左 之後去左vanfxx個間 多人到要係門口排隊入去睇
等佢臨收檔去買左條$461嘅8.7mm 粒粒都有藍光同彩光 過程同個店主都有交流傾偈 態度幾好 佢個比較肥嘅女仔店員我問乜佢都好細心答我 仲幫我搵埋幾條靚嘅對比
名石永遠backlist

*black list

香港係vanxxx p記 Axxxx睇睇
淘都可以有好多靚貨 仲要高清鏡頭
好多都係係大陸批返黎

淘仔既話有無話邊間好
見好多都十幾蚊
如果係ig shop食水幾深

去晶至尊 十分推介 好多香港人係入面

好多都唔記得了，講個大概
1.紫晶簇 400中
2.紫晶簇 240
3.魚眼 100
4.螢石 100～150唔肯定
5、6.都係200

我聽啲主播話香港人一條都賺到一千
如果係平價水晶
香港賣百零蚊 你咪預大陸批發20蚊條

Cls雖然唔想淘但食水好深

有啲大鋪拎得多分分鐘有平
我係工廠都優先比呢啲大客簡左先啦
所以CP個啲賣得平過好多小店都係正常

Thx
v記睇過一排直播, 條友把聲好煩冇再睇, 啲晶亦都唔算靚
p記冇咁平
axxxx係咪上面講緊嗰間?

大陸做緊全世界90%以上嘅水晶加工, 所以好多都係喺大陸出嚟, btw 淘寶已戒

隨時裂開誇張左啲
但係形成方法係因為裂紋係真既

即係啲顏色淨係會影響表面？
唔會影響埋裏面嘅色？

煮得真係好靚
但啲顏色淨係會停留喺表面？
唔會影響埋裏面？

我條月亮戴戴下先發現多左好多黑點
代表左啲咩

礦泉水真係得㗎
啲人學靈氣治療都會用礦泉水浸黑碧璽嚟飲

利申：
我聽到礦泉水淨化都覺得好流

我意思係月亮石未必適合浸礦泉水
我唔係否定礦泉水嘅功效呀

唔係所有水晶都浸得水，月亮石唔浸得水
如果係手串都最好唔好浸，條線浸多會霉易斷

買左札鼠尾草消磁，想問每次用幾多塊葉？同埋一條手串要薰幾耐？

應該係啦 係鉍係液態果陣接觸到空氣果面先會有色
所以你刮開佢咪見到啲銀色囉 銀色係佢原本既色

ad字頭

240有洞邊度買

有洞嗰個係400中，頭兩張圖係同一個簇240係塊紫晶片

400中都抵喎

其實我買嗰陣都唔知個店主冇影到，係到手先知，都幾重，有1.6kg但搵唔返邊間了

求解答

邊到買超七最好

請問點分 點睇 係有注膠定冇注膠？

冇光係膠！

應該係簇

去到尼啲位就唔係好識分

有光係膠
不過睇情況而定

邊間有呢種質數，又三百幾？

紅紋同月亮應該帶咩手
見左右都有人講
同埋有冇絲會帶住水晶訓

我就覺得呢條值500-600
ASSUME 係7mm的話

左入右出
所以左手

話左

一般見到嘅價咁囉

請問係咪用365紫外光照？
google見人提過下，巴打係邊度買到呢支嘢？

係365
淘寶買
不過呢個只係個參考
冇光唔代表一定冇
有光都唔代表一定有

Thx!!!!!!
嚇得我，以為買到假嘢

想問有冇巴絲試過自己質買材料自製水晶手鏈?
有冇舖頭介紹?
知道深水埗有，但唔識分真假

係咪即係月亮石有光係膠？

係咪佢d 膠有螢光劑 所以咁嘅色

唔一定 睇情況

唔少野本身受紫外光都會有螢光反應
唔洗加螢光劑都有

帶住水晶訓覺有無問題

大家覺得呢兩條水晶質素點

最好唔好 因為水晶都要休息

綠幽200蚊內
無乜千層效果 唔多火山灰
橙色果條係咩？我都唔識睇

可以 安眠既好似拉長咁都無所謂

紅紋石帶唔同手係咪真係有分別

親身試下啦

個碗邊度買？

抑鬱症？應該睇醫生喎
定純粹情緒低落？

Ching睇醫生先好啲喎...可大可小

其實髮晶
透d 好 定係 無咁透好
我見有d 本身已經有好多"髮" 係入面
但係有d 透d 好似bb 咁無咁多"髮"

另外比較好既綠幽會係點架？

有啲唔算純原石，有磨吓拋吓光

收好晒先發現影漏木化石，補影

最前紅紅地水滴形咩嚟？

最主要睇晶體透唔透
透既grade就會高啲
有啲滿髮 晶體唔透就反而會平左
髮絲再睇你個人喜好

綠幽頂級 聚寶盆 火山灰啱啱好係半盆
深綠色 晶體極透
個景清

紅紋雖然有啲白紋但我第一眼就睇中咗

我都好鍾意紅紋
其實紅色系我都鍾意

我都鍾意紅紋但紅紋手串好貴又脆弱寧願買一粒仔或者原石玩好過平得嚟兼過到吓癮

紫鋰輝
紫晶
紫龍晶

我諗你筆直應該唔多？平平地可以試黑曜或者藍紋瑪瑙

新手留名
最近想買黑銀線 但係唔知點樣分靚唔靚好似條條都差唔多

oh... 原來多髮同少髮都唔影響
因為我買左條金髮同綠幽俾另一半

買左既金髮好透但少髮
都有一兩條多d 髮，但我第一眼個feel 麻麻同好似好暗
所以我最後都揀左少髮

綠幽頂級原來係咁
等我睇返d 相對比下先

PS. 唔好問我點解買左先問依d 問題

咁黑曜呢 最近成日發惡夢

放月亮石係枕頭底會好啲啵

如果成日發惡夢 白幽會好啲

有冇巴絲打係呢間IG Shop買過水晶

睇醫生同戴水晶一齊做，醫生開藥令你冇咁sad，戴水晶/研究水晶令自己有寄托。同埋自己試下放鬆心情，加油呀💪🏾💪🏾

黑碧璽

你望下啲樣鍾唔鍾意先，紫色係類似調整思想
黑色嗰啲係清走衰氣，茶晶/綠色係健康
粉色係令心情好，剩係啱啲本身喊唔出收收埋埋嘅人，但如果你本身已經情緒大起伏，未必啱，有啲人用完喊多咗，但喊完舒服啲咁

個個人要嘅嘢唔同
你每隻䏲下自己鍾意邊隻，唔好我講你就買

仆街名石x
我白痴無check清楚就響live買左條超7
HKD$1700+

當時fb live 聲稱係7.8mm 4A plus grade
但返到屋企重新排珠嘅時候發現有8粒細珠，而呢8粒細珠係7.3mm!!!

25粒珠入面有1/3嘅珠變左細size
去到店舖想換貨嘅時候
sales只係話「啲珠係會有大有細嫁啦」

DLLM

4a plus 笑死
佢真係為左錢 乜都吹大
當交學費啦

太長 上面唔quote啦～
深深感受到巴打既怒火 大細珠差0.5mm真係頂唔緊

想問聯合天然水晶好唔好？
好似幾靚

通常都係量最大既比你就當係個個尺寸
但呢條野要1700....

痴撚線鋪頭, 比人燒數簿就係呢啲黑店

我覺得幾好 成日去買

好唔負責任 比完錢乜都唔理

搵日去睇睇 唔該

洗唔洗每日淨化？定keep住放枕頭底

做得好 其實最好就係睇眼緣
少髮多髮都無所謂 個人喜好
唔同晶體既生長都與眾不同

除左水晶，建議可以每日做簡單嘅冥想，例如深呼吸etc.
有水晶可以帶住做，之前有少少焦慮症，搞到自律神經失調，成日訓唔好又嚇醒，做左一個禮拜之後好左好多，可以試下，希望幫到你。

其實有咪有啲水晶（唔係黑曜果啲）都可以帶右手？我見有啲人左右都戴三條禁定係啲人鳩戴

我都聽聞呢個養光好掂

睇醫生 同埋做靈氣治療
多數啲靈療師都會識水晶
問佢哋就得

其實大部分都可以左右手戴
只係個功效會唔同左

係咪薰緊佢地？？
會唔會太近令到佢地顏色有變？
我都搵緊一個方法消磁 清潔 消毒佢地...
因為太多... 晶簇太細 唔夠位 而且冇消毒

愈睇彼得石愈鍾意
粒粒都唔同
好似油畫 又好似一個星球
真係好鍾意

點解所有鈦晶/髮晶都咁貴
金鈦 紫鈦 黑銀鈦 綠髮 銅髮 等等等等......
全部都係閃閃 有啲閃到好靚 好浮誇

原石我會一個月左右薰一次鼠尾草

非打手 之前買咗條紅紋 好靚
個能量都感覺唔錯

近排事事不順 plan好曬嘅嘢 永遠到做個刻先有變動
有冇ching可以介紹應該戴咩水晶化解下

見佢金曜銀曜同藍虎眼都麻麻地
金曜銀曜係死魚眼黎

買左條藍虎眼，今日去拎
到時拎左影比各巴絲打睇睇

ig有紫鈦$150
但係真假難講

靚嘅野就係貴

黑銀鈦 連啲風水學家果啲都推介
最高grade千零二千蚊一條

質素同價錢一定成正比..
賣得150都係大陸批返黎

新手個陣想買條草莓晶 個店主推介咗依條金草莓 覺得幾順眼就買咗 算唔算靚

草莓晶 同金草莓係兩樣野黎喎
你想要金草莓定草莓晶

買左幾錢幾大？

佢嗰條望落係草莓晶嚟？唔似金草莓喎又
個店主知唔知自己賣緊乜㗎...

見佢內含物一條條應該係金草莓
但質素就唔得

大家覺得呢條橙月點之前極低價買的
實物深色過相好多

唔算，買咗幾多錢？

有咁平咩 黑銀鈦

新手 你哋覺得呢條月亮質素如何？

普通正常，未去到差，棉裂可以再少啲買幾錢

700 比左兩條聖木香我

700蚊？咁就好差了

噢當交學費

我買過一條細m 過佢 仲冇佢咁透 要$230
但仲係好鐘意 好有初戀feel

問漏咗幾mm？

其實我都係我嗰條直程唔過一百，有幾差都想像到但因為係第一條，仲係間唔中會戴吓

7mm
其實有啲懷疑自己唔太啱水晶有條超級七啱啱買個陣好閃好靚，但比我帶到日日靜化都黑左

唔知採礦個人 見到咁多鈦圍住自己係咪好興奮

利申 唔知d 鈦原石咩樣

佢地應該會無感

你點淨化？聽過負能量多會濁，post上嚟睇睇？

咁你係要去負水晶 因為太多負能量
之前有個店主教我有咁既情況要帶啲去負既水晶先
帶好左先帶啲功能性水晶

如果係我我會諗：又話金鈦會發達？我日日俾佢圍住點解仲係做緊採礦工

放佢係晶族上面

我去望望先，Thankyou

綠幽應該戴邊隻手

話說有人話超七能量強，唔使日日差，另外如果你條超七嘅能量比晶簇高係會變咗條超七差晶簇, 久而久之條超七能量會變弱

睇水晶group有人諗住用藍晶養超七礦,結果條超七白晒

原來係咁不過我係都係覺得同佢唔太夾咁

好驚 我超七多數放係藍晶/透石膏到

自爆少少, 我有條超七想試下養礦, 擺埋兩粒超七原石入去, 擺咗個零月, 睇到人地咁講即刻拎返出嚟

兩粒原本深紫色唔透光嘅原石淺晒色, 細嗰粒得返好少紫

好彩兩粒石唔貴, 唔係要哭L死我

其實呢種叫透左定淺左我都買左粒超七原石
寄緊黎

我到而家都成日戴 佢簡直係膽來
有其他靚月返而少戴........

又係喎！咁啲水晶店仲唔發達 咁多款水晶
能量咁強 隔離個舖位都旺埋至係架喎

利申 我睇法係買舊石返來見到靚
個人都開心左 都係一種正能量
返正有冇招到財辟到邪都唔知架啦

有無巴絲有留意/買開太陽石
想認識多啲睇中左條但無影到相

我都唔知叫透定淺, 總之係由烏拉圭紫晶變咗做薰衣草紫晶+白水晶

所以最緊要係啱眼緣同唔好做水魚俾人呃其他嘢開心行先，太多顧忌到頭來都係自尋煩惱

見到啲髮好開心 但係啲紫走曬佬好慘

6mm 300幾